721野餐好物推介

野餐當日一定好曬 大家可以考慮下用呢款安全cap帽
入面有殼 唔會好易爛
和理非應該夠做
新填地街 $75～$80有交易

721見

香港邊度有

新填地街

[721] 殲滅三毛行動